認真問，香港有乜好？

見到個個都話香港好，好能愛香港乜乜柒柒。
我好想問大家呢到有乜好？
1.香港人做生意係全世界數一數二唔老實。
a.全世界只有香港有實用面積同建築面積去屈人比多幾皮。日本係用tatami去講大約幾大，歐美係用幾房幾廳。
b.收人上架費分擔自己成本。如果係外國已經犯佢老母法。
c.電訊公司收埋個d隧道費同埋合約到期唔同你講，收返你貴d個價幾個月。
2.人口密度極高
香港700萬人住咁細的地方，我當無新移民都有400萬la，相反紐西蘭面積係香港的200倍，人口卻只有500萬到。完全沒有生活空間。
3.天氣好濕熱
呢種天氣極辛苦，熱到個人係暈而且好難排汗。
4.工種奇少，太短視
香港太重商業，根本忽視其他行業。無錯商業好賺，但係相反佢實質生産力低。

以上的事已經不是只是政策問題。
最後，細個已經想走，五眼聯盟一接我就走。唯一令我有留戀的只有坐監班手足，唔想佢哋做condom。

應該同d大陸西講
叫佢地唔好來

佢哋向錢看，就會覺係福地。同埋個面無自由，香港仲叫有d

我見識少 唔知有無錯

一 香港收入算高, 稅同外國比算低, 所以97前移民潮後, 都有唔少人回流番黎

二 香港係人口密度高, 但係相對地去買野, 玩方便, 唔似外國咁真係分開幾個城市既話要見面去玩唔係咁易, 甚至乎沖筒菲林都要寄去, 唔可以親身去或者等一, 二小時即攞咁方便

以上呢兩點 係對於好多人黎講幾重要, 唔係既話點解咁多人去留學, 一放假就仆番黎...

稅底咪比地産佬吸。
方便係真ge